[Switch/3DS集中討論] 仲有1個月 (6)

任天堂新型家用機(代號NX)正式命名為Nintendo Switch
2017年3月3日於全球多個國家包括香港發售
售價為2340港幣/29980日圓/299.99美元
不設鎖區!

任天堂Switch香港官網

Switch概念介紹

Switch遊戲玩法介紹

近期發售遊戲

iOS/Android 2月2日 火焰之紋章Heroes [課金game]
3DS 2月9日 勇者鬥惡龍怪獸仙境Joker3專業版
Wii U 3月3日 薩爾達傳說:荒野之息
Switch 3月3日 薩爾達傳說:荒野之息
Switch 3月3日 1-2-Switch

3DS Q&A:
WiiU Q&A:

3DS區三大吉祥物

舊post(5)

任天堂會員 - MyNintendo (對應中文)

Miiverse網頁版

NNID注冊教學:
於3DS上注冊:
於WiiU上注冊:

3DS 舊機轉新機 資料轉移 教學

港版機/New3DS(LL)/2DS特點:

3DS 免費軟件:

任天堂平台遊戲發售表(更新至1月30日):

2017年 初:
iOS/Android 2月2日 火焰之紋章Heroes [課金game]
3DS 2月9日 勇者鬥惡龍怪獸仙境Joker3專業版5250YEN
Wii U 3月3日 薩爾達傳說:荒野之息 6980YEN
Switch 3月3日 薩爾達傳說:荒野之息 6980YEN
Switch 3月3日 薩爾達傳說:荒野之息 收藏版 9980YEN
Switch 3月3日 薩爾達傳說:荒野之息 收藏版DX 13870YEN
Switch 3月3日 信長之野望 創造 9800YEN
Switch 3月3日 魔法氣泡&俄羅斯方塊 4990YEN
Switch 3月3日 1-2-Switch
Switch 3月3日 超級炸彈人R 4980YEN
Switch 3月3日 勇者鬥惡龍 英雄集結 I + II 8800YEN
Switch 3月3日 魔界戰記5 6980YEN
Switch 3月3日 The Binding of Isaac: Afterbirth+ 39.99 USD
3DS 3月18日 Monster Hunter XX 5800YEN
3DS 3月30日 進擊的巨人 從死地脫出
3DS 3月30日 Alliance Alive 6280YEN
Switch 3月 SnipperClips
Switch 3月三國志13
Android Super Mario Run [9.99美金]
Switch ‎4月20日 地底探險記 4980YEN
3DS 4月20日 火焰之紋章Echoes[日版] 4980YEN
3DS 4月21日 雷子 -紺碧之章- 5800YEN
Switch 4月28日 Mario Kart 8 Deluxe 5980YEN

2017年 春:
Switch ARMS

2017年 夏:
3DS 5月19日 火焰之紋章Echoes[美版]
3DS 7月 Snack World
Switch Splatoon 2

2017年 秋:
Switch 9月 NBA2K18
Switch 火焰之紋章 無雙
New 3DS專用 火焰之紋章 無雙

2017年 冬:
Switch Super Mario Odyssey

2017年:
iOS/Android 動物之森 (2017財年內)
3DS Ever Oasis
3DS Pikimin新作
Switch JUST DANCE 舞力全開 2017
Switch Project Sonic 2017
3DS 勇者鬥惡龍XI
Switch 勇者鬥惡龍XI
Switch 勇者鬥惡龍X
Switch Lego City Undercover: The Chase Begins
Switch Stardew Valley

2018年:
Switch 火焰之紋章 正傳新作

發售日未定:
Switch Xenoblade 2
Switch 火焰之紋章無雙
Switch 真女神轉生系列新作
Switch Project OCTOPATH TRAVELER
Switch The Elder Scroll V Skyrim
Switch 牧場物語新作
Switch Blazblue
Switch FIFA
Switch SONIC MANIA
Switch 打吡賽馬
Switch 太鼓之達人
Switch Arcade Archives
Switch Tales of 系列
Switch Minecraft
Switch Minecraft 故事模式
Switch Yooka-Laylee
Switch Shovel Knight
Switch ULTRA STREET FIGHTER II The Final Challengers
Switch 龍珠Xenoverse2
Switch No More Heroes新作
Switch 雷射超人傳奇決定版
Switch 極限顛峰[Steep]
Switch Oceanhorn

[center]Switch Trailer#2 - Play anytime, anywhere, with anyone
[/center]

Switch Trailer#2 - Play anytime, anywhere, with anyone

3DS MHXX DEMO - 2月15號配信

新post留名

終於唔使見到自己個名變咗色

Splatoon（スプラトゥーン
『スプラトゥーン2』は、Nintendo Switchのスマートフォン向け「オンラインロビー＆ボイスチャット」アプリに対応する。
このアプリはゲームと連動しており、フレンドやSNSで招待した仲間と待ち合わせて、そのままゲームでマッチングし、ボイスチャットもできる仕組みだ。

ボイスチャットもゲームと連動している。
例えば、プライベートマッチでは、チーム分けする前は待ち合わせた仲間全員と会話ができるが、チーム分け後は同じチーム内だけの会話に切り替わる。
なお、見知らぬ誰かと会話することはできない。

なお、見知らぬ誰かと会話することはできない。

感動

真係笑撚死

好撚期待 仲有三十一日

班演員好專業

頭先問過藍店哥哥， 佢同我講係老仼要佢地訂機要硬食薩爾達同12 switch ， 唔係佢地想迫客食骨 你地信唔信

仲有得訂?

留名

發夢部Wii U 變左Switch

冇啦， 同佢吹水八掛問下

我個部都就快變

信

PlayStation HK

因為這團隊 - 『無雙』一詞從此無人不曉！
自1997年2月28日 PlayStation『三國無双』發售，踏入今年2月28日「ω-Force」慶祝系列誕生20周年！紀念作『無雙☆群星大會串』及『真．三國無雙 8』相繼確認於PS4上推出！
問：你最愛那款『無雙』作？

有冇人問佢ZELDA無雙

我信你問過藍店哥哥

港任係咪唔搞試玩活動

港任

Nintendo Switch Super Bowl LI Commercial - Extended Cut

Check out the latest #NintendoSwitch commercial featuring the brand new song ‘Believer’ by @Imaginedragons!

NoE >>>>>>>NoA

EAST GUT CHECK ROCK
HINOX

[url]
Nintendo Switch Super Bowl LI Commercial

唔extend好好多

今朝開左個post無乜人理

byw 今年Super Bowl廣告 30秒要5百萬美金

halftime show係lady gaga

回帶: 對上一次Imagine Dragons同任天堂合作

The Game Awards 2014: Imagine Dragons & Koji Kondo Play Zelda Music

she is a good performer

Nintendo devotes its first-ever Super Bowl ad to Switch

The 30-second spot will run during the fourth quarter of Super Bowl LI between the New England Patriots and the Atlanta Falcons. A longer version of the ad will appear online, and feature more games including Mario Kart, 1-2-Switch and Splatoon 2.

"The fourth quarter is traditionally the highest rated quarter of the Super Bowl, so we're very excited about our placement," said Chavez.

ff7 有無可能喺switch remake?

PS4限時獨佔 睇個機能未必有
FF15係PS4都有時疾下疾下

屌你老母留名

屌又多件 zelda 劇透

唔好亂屈老任呀，好多人話係代理同鋪逼你食屎（骨）咋
班人仲食符津津有味架

睇完鬼佬廣告又覺得灰色靚仔啲

本身都想買

咁apita unty點解又唔洗食骨？

日本公司？

話時話Sofar全部switch宣傳片都係target 歐美玩家

歐美掌機一池死水，要救

大舖
攞貨多
有master contract

同埋定位唔同，呢D大公司對代理／老任黎講只係純賣主機增加市佔率，D人買左機都係去game鋪買game，呢d公司D game賣唔去對老任同代理無所謂 同埋呢d對個d大公司黎講只係兼職執少少
相反game鋪真係靠game搵食，佢地如果d game去唔到就執啦，係代理／港任角度，既然你d game去到就無理由唔叫你食

利伸：翻工個度好多公司搵我地賣手擴大市佔率 甚示不惜蝕本做

其實香港係咪太多細 game 舖

我諗如果係我開鋪既話我都會屈老仼

無細本又利己既野個個都做既

金源夠大啦，咪又係要食骨
根本就係有班有心人知道香港既食屎狗文化
質d垃圾骨比你班狗食都照狗衝仲要大聲夾惡話食骨好正常架姐
既然有得賺，點解唔賺

PS.一直都話語ony同任地獄都係仆街

btw 你地想知係老任定代理逼人食，去搵返2011年3DS首發個陣係咪全港要食骨咪知係邊個囉，個陣港任根本無聲出

邊個係仆街都唔關事，反正有食骨我就會屌

比人恰到上心口都話賺錢好正常理解
香港人好阿Q
比人撚狗都唔出聲

好心老任快d出部次世代 720p 3ds 啦

任天堂は既に新しい携帯型ゲーム機の開発に着手しているもようで、登場するのは2018年以降とみられる。

btw 人地索索vita都720P左咁多年啦，老任仲咁落後架
vita邊度黎720P 自己出去開post問下啦

其實到呼係唔係一定唔使食骨

打錯

到時

Switch online 年費:
2-3,000 yen ($17.50 - $26.50) 一年

Source:日經

差唔多兩美金一個月

Xbox 同PS好似60美金一年

君島:我地仲研究緊VR
解決左長時間玩會攰個問題後就會玩VR

作為VR game 嘅先驅者，失敗左一次今次睇定啲先都啱嘅

其實VB都唔算VR，只係一部放響眼前既3d遊戲機

任天堂確認取消開發PROJECT GIANT ROBOT

鬼佬app store 未有火紋

笑左，高登無人開3DS POST

日本都未有

有啊

回家吧

好行唔送

咪同psn差唔多 $268 12個月

上邊3000yen就抵啦

香港咁平架
Google左外國真係要60美金一年

咁平

但我都玩wii u 多
買左psn 都係擺

預備好張英鎊卡課金

Rich
小薯零課算

有啲仔好型驚忍唔住

睇youtube 啲鬼妹好鍾意chrom

課金抽獎呢個發明真係好on9

比3次錢玩3隻if 課金down 埋啲map
心甘情願好多

正

forbes到底幾憎老任
篇篇都亂咁吹睇死佢

1/28 ：任天堂每年只會出到1-3隻一廠game落switch

me:黑人問號

一啲人成日話老任食老本點點點
另一啲人就話老任搞咁多新野大爆死

嗰啲文係任人寫Upload上去架
個作者愈多人睇就愈多錢收
咁就梗係要寫啲controversial 啲嘅野啦

[url]
[/url]

原來呢條友寫廢up完比人罵就屌人fanboy

唔怪得知

Spoke to Nintendo: Fire Emblem to be released "before midnight Japan time Feb 2." So could be another 14 hours

同香港個咩輔仁網一樣

君島 : 2017年中決定project QoL命運

未知 電影 幾時出

君島形容上個財年任天堂已經跌到谷底
今個財年開始會有好轉

君島期望Switch銷量達到Wii 嘅級數(100 million)
'Switch 同Wii一樣為玩家提供獨特嘅遊玩方式'

那來的自信

真係有冇可能上到 wii 個數呀

Sent from my Nexus 5X

e個價真係唔錯，希望加返cloud save同埋送既vc game咪限一個月甘小氣啦

個甘字等睇比人屌

點解vc game出咗咁耐都未有娛樂金魚眼

小心地滑

wii當年震撼好多
由第一段冇遊戲畫面嘅demo開始已經搶晒spotlight
嗰陣仲係叫revolution

君島:我地見到3DS仲有市場 考慮緊出後繼機

果陣買左部機 第一次玩wii sport果種感覺幾震撼

唔知HD震動俾唔俾到嗰種感覺呢

zelda冇用

Switch mini
配置啱啱好夠行手提Mode
無得插Dock
有無得諗

仲有冇3d

又好似apple lineup 咁
出埋switch pro

480p手提？

HD震動睇下老任仲俾唔俾h game係switch出現啦

老老豆豆
與其出3ds後繼機不如好似出2ds咁出部switch閹割版仲好啦
之前幾隻game出3ds+wiiu感覺好掠水

睇完諗黎諗去 都係幫人打飛機既hgame 我唔玩了

老老柒柒如果出冇得插 dock / 甩手掣 嘅 switch 咁咪冇咗 switch 嘅原意

2DS 啲人咪又係話無左3DS原意

出gameboy evolution

好撚抵死

屌你
隻zelda 無雙同yoshi
買左wii u庵割版
成四舊水仲貴左又少左content

iTunes US
10 Imagine Dragons - Believer
要不是

switch mini 一定會出啦
出隻pokemon Z, star 或者mon hunt
大把人狗衝

係咪super bowl 首歌?
imagine dragon 首首都係呢啲霸氣類合唱歌

係

啲鼓好霸氣

我就咁睇
3d 依樣 gimmick 真係可有可無
但係 switch 嘅 tabletop mode 同雙打係 switch 嘅重點，拆手掣依個 function 應該唔會整走
我覺得最多會出唔連 dock 版
或者出多個平啲嘅 480p mon 版，不過可能好多 game 會變咗睇唔到字
佢哋可以設計個平價低階版 chipset 嘅，不過咁可能好多 game 會行唔到，我覺得應該唔會咁做

dock set宜家散買要6百幾
如果出唔連dock版減5百已經夠平，唔駛再出低階版啦

3D 依家連電視都收皮
證明只係 gimmick 野

7+ SECRETS in Switch Super Bowl Ad (Zelda & Mario Easter Eggs!)

同舊年Pokemon Super Bowl Ad一樣有好多Easter eggs

因為VR出現左 部3ds既3d功能多數都係每次玩新game開黎過引兩三分鐘 然後就熄
隻pkm sun moon仲要部份support 3d
所以下一部唔駛再3d 畫面好d易渣手已經好開心

sun moon 無3d

我覺得便携性要再加強
畢竟對細路來講switch有點大
demo片都唔覺眼有細路model

要portable 就好難做到用果個mon 黎2p

FE Heroes MyNintendo獎勵上線啦!

其實有 影相mode就有

邊度有鎖量睇？好有興趣知BH7首週點…

但係psn xbox既free games係dl左 只要係會員就有得繼續玩
任地獄係只可以係果個月玩
咁樣比較之下 我覺得一啲都唔平

屌

成就系統

game 呢

為左玩free games交月費？

唔出3d咪出番720p nds

上下芒擢機本身已經係一個經典賣點
經典來源要追溯猩猩救美同水管呢類手提遊戲機

switch本身已經又平又細
mini乜鬼

switch已經係半部手提機
出兩個唔同平台只會自己打自己

係
我估會出3ds size 但入switch game

FE HBEROES已出

An版

iOS版都出左

App store 好似未有

我都見唔到>.<

唔見

App store有，玩緊
遇見過一次803-0003 error，出番title screen清cache就得，暫時睇落冇乜事

見到喇, Downloading

我信有switch game，但你諗下 雙mon其實隻game都要改code 咁與其行switch路線不如行自己路線

down data daown 到死下死下

鬼佬版未有

communications error

5945468155 求FD

有d期待switch香港cm

應該直接用/抄日本

sm個cm想斬左寫稿條友

SM個CM日日係火車度播, 每次播親我都想收返埋部機唔玩囉.

無論喺邊度都要起埋一齊
精靈PokeMon

個 FE Hero 可以用石買城樣 每個都有加不同的經驗加剩

link呢

清完一次玩到兩關,之後又有error,清完都唔得

communication error

マイニンテンドー

「マイニンテンドーストア」でNintendo Switchを購入する
このミッションを達成するには？
金COIN+300

頭先發現左原來官網散買果套zelda ost 係無劍figure
變左騎馬amiibo
不過都已經比人訂晒

香港行貨果堆一定炒

劍有再散買，不過5月

連埋postcard 果set?
加埋ost 果set 咪成8000 9000 yen

隻手機fire emblem 玩落暫時好似....麻麻地

暫時幾隻任記出品都係...麻麻地

我訂左劍set

但ost 好正喎
真orchestra
之前Twilight princess HD 都係用電腦音樂

今日係HMV定左switch 3,380
佢話係最後一部，定個個去到都係最後一部

4 隻棋, 可以有幾戰略...
AI 又on9

志在引新血入火紋坑姐
火紋個戰鬥系統做都做得返9成出黎
係冇得比你溝女生仔

無左命中率果啲

個fd三抽兩五星一四星，嬲左

劍有獨立

4320YEN
5月出貨
仲有貨

呀呀呀呀呀呀

劍ser 同 ost set
加埋8000 幾yen

我岩岩都訂左 $3150

所以咪話9成
最重要既兵器兵種相剋佢都整到
速度係對方2倍有得雙攻

HMV?

Game鋪喳

好似訂極都仲有咁
真係好憎呢d銷售手法 之前就到到都爆訂
而家又慢慢多D地方有得訂
sony又係咁 成日係到做就無貨既感覺
然後引哂d炒家去炒

HMV話3月3有得了拎，所以貴啲都俾

Nintendo UK ‏@NintendoUK
We sent Mr Aonuma on a very important quest. Check back tomorrow to see how he got on. #Zelda

隻火炆好似玩緊啲手機rpg 咁
唔似戰略game

唔知switch啲game save有冇cloud sync呢

齋機?

你就想，焗食兩隻

40石冇5星

課左?

冇啊 打姐
唔出#FE都唔會課啦

岩岩先知
以前美版我係platinum 會員
年年都送game 又會寄禮物比我

宜家個my nintendo, 換埋啲垃圾

居然遇到同好

出人冇用
出埋歌先課

反正打主線都有珠
開頭升爆個城好似化算啲

誰叫你是香港人

#eShop Thursday: Turbografx 16 classic Bomberman '94 is now available on #WiiU Virtual Console!

BTW愈後愈難 之後出D PUZZLE關既降臨都幾好玩

wfc

擠牙膏嘛
e+ 買樓買車買電話買衫買乜都咁
仲要第一水少到可憐訂埋限時搶購造條人龍出嚟
等消息傳開就慢慢一路放貨
炒家一個唔小心都係會瀨嘢

點止炒家，4隻 game果啲都

尋日先話時間過得快，今日見到林伯就掛靴，真係覺得原來好多睇開既球星已經掛哂靴…

Fire Emblem Heroes(Japan)
Free download #1
Grossing #8

Zelda direct?

[/

¥23,530 +1,010.00 (+4.48%)

估唔到會係火紋屌打返FF轉頭

老任心諗以後只出課金驚

#5

咁多人課

BELIEVER好好聽

出之前應該會有DIRECT

很多人課金回體打競技埸

毛冷Yoshi wallpaper

轉左

買斷商城唔鐘意 咪變返抽蛋囉

動森

唔明點解今時今日啲人會 buy 課金 game
如果唔係啲人 buy 嘅話又點會愈出愈多

優越感

希望老任唔好將佢啲console game變埋課金

睇黎老任唔當switch係手提機market

唔使諗
一定會

講住先啫

"スイッチとは形状や重さ、価格が違い、すみ分けができる"
社長話switch形狀, 重量, 價錢唔同, (市場)可以分開睇

等班買家自己認為係咩咪係咩囉 我就當佢係手提機

買左Switch的巴打，有咩配件你地已經另外入左？同係邊到入

龍門可以隨時搬
NDS發佈佢都話唔係GB後繼機

正想講呢一點

仲有28日倒數

所以都係睇市場反應 隻Splatoon如果唔係去到社會現象級邊有咁快出續作

我就當係真．WiiU
功能上點睇都係100%完全版既WiiU

同埋今次停產既係WiiU唔係3DS系列
3DS真係撐到2018既話仲點會雙手提機左手打右手
撐唔到2018都仲有成年頂住

任天堂&#12364;2014年&#12395;&#30330;表&#12375;、宮本茂氏&#12364;手掛&#12369;&#12390;&#12356;&#12383;Wii U向&#12369;&#12479;&#12452;&#12488;&#12523;『Project Giant Robot』。本作&#12398;開&#30330;中止&#12364;、海外&#12513;&#12487;&#12451;&#12450;Polygon&#12424;&#12426;報&#12376;&#12425;&#12428;&#12414;&#12375;&#12383;。

本作&#12399;、Wii U&#12466;&#12540;&#12512;&#12497;&#12483;&#12489;&#12434;用&#12356;&#12390;巨大&#12394;&#12525;&#12508;&#12434;操作&#12375;、同&#12376;&#12367;巨大&#12394;敵&#12434;倒&#12377;&#12450;&#12463;&#12471;&#12519;&#12531;&#12466;&#12540;&#12512;。Polygon&#12398;確認&#12395;&#24540;&#12376;&#12383;任天堂&#12399;、『Project Giant Robot』&#12364;&#12461;&#12515;&#12531;&#12475;&#12523;&#12395;&#12394;&#12387;&#12383;&#12371;&#12392;&#12434;正式&#12395;認&#12417;&#12383;&#12392;&#12398;&#12371;&#12392;。&#12461;&#12515;&#12531;&#12475;&#12523;&#12395;&#12394;&#12387;&#12383;理由&#12395;&#12388;&#12356;&#12390;&#12399;「&#24403;社&#12398;製品&#12392;開&#30330;&#25126;略全体&#12434;考慮&#12375;&#12390;&#12371;&#12398;決定&#12434;下&#12375;&#12383;」&#12394;&#12393;&#12392;伝&#12360;&#12425;&#12428;&#12390;&#12356;&#12414;&#12377;。

&#12394;&#12362;、同時期&#12395;&#30330;表&#12373;&#12428;&#12383;『Project Guard』&#12399;、『&#12473;&#12479;&#12540;&#12501;&#12457;&#12483;&#12463;&#12473; &#12460;&#12540;&#12489;』&#12392;&#12375;&#12390;名&#12434;&#22793;更&#12375;、2016年4月&#12395;&#30330;&#22770;&#12373;&#12428;&#12390;&#12356;&#12414;&#12375;&#12383;。

任天堂が2014年に発表し、宮本茂氏が手掛けていたWii U向けタイトル『Project Giant Robot』。本作の開発中止が、海外メディアPolygonより報じられました。

本作は、Wii Uゲームパッドを用いて巨大なロボを操作し、同じく巨大な敵を倒すアクションゲーム。Polygonの確認に応じた任天堂は、『Project Giant Robot』がキャンセルになったことを正式に認めたとのこと。キャンセルになった理由については「当社の製品と開発戦略全体を考慮してこの決定を下した」などと伝えられています。

なお、同時期に発表された『Project Guard』は、『スターフォックス ガード』として名を変更し、2016年4月に発売されていました。

&#12364;&#12461;&#12515;&#12531;&#12475;&#12523;&#12395;&#12394;&#12387;&#12383;&#12371;&#12392;&#12434;&#12395;&#12417;&#12383;&#12392;&#12398;&#12371;&#12392;

有咩關係
無讖任記點講都好，都改變唔到 Switch 係一部 hybrid 雙用機兩邊都打晒嘅事實
現時所有嘢都只係 marketing spin

點解依度明明唔係高登都有咁多 html escape markup

呢層香港自己拎黎
貨足正價唔買 個個等水沉跌價
係要少貨先搶，仲要炒價照食

搞到而家夠貨都hold住

火炆四星升五星要二萬條毛
痴撚線

講就緊係咁講，唔留定後路既話，Switch出左事點算

agree
到時出部4ds 都仲得

無人屌老任屌到佢將免費game限時改無限

咪即係pad堆mp

我想問hmv 係咪重有得訂？

Yes

其實5星係得幾個%中

銅鑼灣果間尋日同我講係最後一部，自己打去問下先

食zelda + 12 switch？ 幾錢

就算係PS PLUS D免費GAME我都好少DOWN黎玩
送得比你既唔係伏就係過氣冇人玩
老任果D就紅白機/超任古董GAME
就算之前買VC版都係幾百YEN搞掂
大家著眼點唔同我覺得係做得衰但屌呢樣野好無謂

ps plus 送好多正game wo， god of war 3 remaster 都送

路過想問，宜家先買3DS係咪好不智？

如果唔急玩新GAME,
係部機中後期先買都明智,
因為有最多GAME可以選擇

除左呢隻呢
緊有一隻半隻唔錯係好玩
但大部份都係送D平野/豬頭骨
今期GOAT SIMULATOR我又可以去PC玩
但DOWN左返黎有幾球開黎玩先
一個月限期都係仆街
但我比錢買你服務唔係為左呢D野嘛

其實近幾期ps+同live gold送既game都唔錯
有唔少出色既indie game
下期ps送until dawn,小小大;live gold 送project car,star war force unleashed
而且有clould save
講返正題
老任雖然係平D
但佢送既game價值相對低
所以真係冇咩理由要限住你一個月

過左PAD 排第三

game 已棄

係港服孤寒

美日服都唔知幾正

美日服plus個價 同港服有分別
送唔同野都合理
如果加到美服水平 送同一樣野 應該大把人屌柒

有時送d indie game 過下癮咁解 ， 都幾爽

佢邀正GAME比你當然冇人會SAY NO
但如果比錢買服務係為左博佢送正GAME比你玩唔洗自己比錢買
我覺得呢D人同乞兒冇咩分別
咩叫「好彩冇買到」

當時秋季日服一口氣送無夜國度,REBIO 1 HD,重力1 REMASTER同蒼翼,反而港服無,依家港服應該俾人屌得多,之前送真之仲間,依家送GOW3

因為PS系真係多第三方SUPPORT

至於老任收費,如果係打開孖車8同SPLATOONo既話,雖然比我想像中貴(我諗住最多1500-2000yen),但有2隻成日連網o既GAME,算可接受

就為玩孖車8同SPLATOON2
其實係點都要買
我只係覺得你一係咪送,個價再低D
一係送左就咪鬼限死你一個月

無諗過博正game
老任都講明送nes同snes game
(btw對我好有用,因為無諗住買VC,但又想玩返以前Dgame)
只係單純唔like佢限死你一個月玩

所以我咪有話佢限1個月做得衰
希望佢改善下

agger
vc成本咁低
送畀人等人開心下都好
又唔係叫你switch減價

係食呢兩隻冇得揀，HKD3380
HMV都要咁賣，所以我覺得係一個package咁冇可以唔食

Amazon 有炸彈人同媽車8

咁快？

マリオカート8 デラックス【限定】オリジナルポストカード(10種セット)付
by 任天堂
Platform : Nintendo Switch |Rated: 全年齢対象
Price: ￥ 6,458 & eligible for Free Standard Shipping. Details
「予約商品の価格保証」対象商品。 Learn more.
This item will be released on April 28, 2017. Click here for details of availability.
Pre-order now.

postcard?

請問有冇ching玩過wiiu隻nintendo land啊?好玩嗎?
見game連wii controller都係 4000yan. 好似都OK咁.

好玩
我係買wii controller同wii party u 嘅bundle
係幾抵架

不過隻wii手制都去到最後時光, 之後switch 都用唔返

Thx ching!
咁就買啦~
隻wiiU Zelda BOTW 未出已經特價>.<
我只希望個wii手制好似gamecube個制咁, 將來可以突然復活啦.

跪求行貨預訂地址

一直都有架
有postcard 有齋game
不過要分單唔係佢會等齊先出貨

ファイアーエムブレム ヒーローズ ‏@FE_Heroes_JP 7分7分前
その他
全世界での配信開始を記念して、2/20(月)15:59までキャンペーン実施！
・「修練の塔」の消費スタミナが半減
・「スキル装備変更」のスタミナ消費が0
・期間中1回のログインで、「スタミナ回復薬」×10プレゼント
引き続き『ファイアーエムブレム ヒーローズ』をお楽しみください♪

唔通有合作

NO FF

可唔可以介紹下係咩人

My bf

source:

小島

See what happened when we sent #Zelda producer Eiji Aonuma out on a quest to find the Master Sword of Resurrection

The Legend of Zelda: Breath of the Wild – Mr Aonuma takes on a Guardian

The Legend of Zelda: Breath of the Wild – Mr Aonuma goes on a wintry quest (同一段片)

兩張飛搞掂

Metroid Prime by Retro Confirmed

6+

Hideo Kojima Plays Nintendo Switch - Kinda Funny Plays

部野冇想像中咁大

等XL

XL
到時如果有係唔係淨買個mon升級就得

80石都冇5星

點解個機率卡左係4% 佢會RESET ?

動森一定仲恐怖

我想知佢動森會點出

$2.9m revenue
2m dl

起野 小遊戲

唔cum玩喎

課家具 課衫 課佢老母

CUM玩請買 SWITCH版動森

唔cum玩都要玩到2018先有switch動森

Top 10 UNDERRATED Nintendo Games!

想問吓巴打們知唔知邊到仲有得訂呀，好多地方都無啦....

fuck me

邊度睇到呢D資料？

終於趁新年打爆左大逆轉

求助！

無嫁啦 等佢再入新鋪/有現貨/可能有第二水

定期update下佢官網個預訂店舖list
可能有好似apita果d大舖再接訂都未定

Thanks Ching

唯有keep住check 吓佢thanks

逐間打去問下囉

大逆轉好唔好玩得過5同6?

6>5>大逆

いっしょにチョキッと スニッパーズ

希望小売価格 1,667円＋税

岩岩先發現呢隻得dl版+咁平

睇落幾得意

竟然係咁 仲有隻雷頓VS逆轉
之前見電氣涼粉賣到好平
但見日文無買到

ho ball

渣ga

好認真 打完之後要等埋大逆轉2先再評分

Super Mario Odyssey ANALYSIS - Reveal Trailer (Secrets & Easter Eggs)

之前6秒鐘就講成11分鐘
依家2分半鐘嘅片就講粒半鐘

屌，啱啱想睇點知咁撚長 都係朝早先睇

正常運作

結果就好似EVA咁
「吓我求其加上去既野黎咋你唔係咁認真呀? 」

switch版Lego undercover都有中文

堅 咁買埋囉

唔知d gap點翻譯呢

sauce?

小你老母飛刀?

射左，買買買

死撚左就別動了，OK?

FEH去到第5章開始難玩，
一個金4星都無

卡緊normal 9-4

手上D藍色超廢一撞到全紅關就好Q難打

lego undercover有中文
咁一定又有新內容
一開波首發無耐就係wii u買左奄割版
仲難受過gta 5 再出係ps4

仲有幾多隻呢啲port game

台灣D零售網

話zelda有中文嗰個?

之前rumor 又話xenoblade x 都會出port版
好有機會xb2前出呃錢

NS版多數會閹左老任content

抽第100石

呢隻game 根本係抽5星就搞掂
無育成成份

如果NS 版畫面靚又順
好似ps4 gta4咁會忍唔住買多隻

對我黎講係好事

下話

我已經抽到5* 4%+4%

?

4.25+4.25

on9 game

終於睇完

應該係gamexplain mario條片
值唔值得睇

唔睇啦
game explain 有時跟車太貼

去日本食

狗糧都好食

對不起，找不到此商品的相關資料，請確認是否有此商品。

爆死w

有時間咪睇下囉

鬼佬好多任迷

15年來第一隻真正3D Mario的確係會搞到佢地成地精ge

我都濕晒
之前wiiu 3d world 其實係好玩
但始終無64, sunshine, galaxy 果種自由探索感覺

Galaxy都唔係自由探索都係一本道

經營下載遊戲平台Steam的美國公司Valve，最近因為其鎖區問題而引發出疑違反歐盟的競爭法遭到歐盟調查。在Steam購買遊戲時，由於會根據顧客的國藉和所在地而禁止進行跨國購買，也就是鎖區。雖然此行為在遊戲業界並不少見，但歐盟委員會表示，此行為會影響到市場的「平行貿易」原則，限制了跨國競爭，更會妨礙到消費者購買到更廉價遊戲的機會。

除了Valve外，另外多間大型遊戲廠商涉及到此事件，包括Focus Home Interactive、ZeniMax Media、Capcom、Bandai Namco和Koch Media亦會被歐盟委員會進行調查。由於此調查在法律上沒有特定期限，加上關係到多間大型公司，若然Valve繼續行相同政策，在歐洲地區相信也會遭到不少麻煩。

竟然冇任屎堂

咁64都係要入畫

你要分清楚
64同Sunshine係入到一個地圖
即使佢入場前個目標係拎A星
但入到去佢一樣可以去拎左D星先
又或者先拎左100Coins/紅Coin星先都得
呢類就係官方講既箱庭Mario
Galaxy同3D就係入到去你目標得A星
就算你做幾多野BCDE星都唔會出現
表面上大家都係3D MARIO
但做既野其實唔同

galaxy有壯闊宇宙做包裝所以感覺好自由
由粒星發射嗰下係好爽皮

嚴格黎講係可以咁分
但其實64 都係可以選擇其中一粒星黎做
或者做左A 先有其他
又唔係真係sandbox 到咁

galaxy 一樣係有其他星星可以做左先 , 有alternative path
有luigi 影相side mission

仲有galaxy個ost 係orchestra
成個feel 好狀闊

zelda TP 咁epic都只係電腦sequence
HD 重製都仲係電腦 玩落成個感覺真係差少少
好期待odyssey 同 Breath of the wild OST

準備係英國訂機算 最少唔駛食炒

得返廿幾日
官方有冇新料流出呀

Switch Superbowl ad已播

J ed

Switch ad 成功令Patriots 反cup (好似係)

應該會有direct

點解同一隻game可以貴成倍

應該未finalize啦個價

btw prime member 平$0.03多謝amazon

多偉大哦

JJ插地求救，啲game同配件上網訂係咪平啲?定係到時買價錢都差唔多?
如果上網買去邊到買

見到樂天平Amazon好多，有冇伏

你去返日本amazon 咪平囉

自己讚自己

硬件買水貨都得
美版日版街鋪都會唔會貴

係英國睇過imagine dragon live
邪教咁全場十萬人合唱

Dan bb

香港得1萬人合唱

BotW 完工party

nintendo
If you missed the #NintendoSwitch commercial during the Big Game or just want to watch it over and over again, you can now watch it on our YouTube channel!

又係喎，自
不過唔識睇日文

E家amazonjp有英文同簡中
較簡中搵客服既話,都係中文客服,而且有咩問題仲會打電話聯絡你
好好用

因為本人無試過機唔知

但有試玩過switch果d覺得手提只岩訓係床，出街隨機打不了

呢個觀感的確令3ds系統仲有生存空間

要玩 Switch，不了

3ds 都大把人不了啦
都係訓床玩多

尋日同隔離菊d毒拎食飯，比人笑鳩你班任豚一年都搞唔到一次聚

當我去埋單時睇一睇之前張報價

新mario 同zelda 都係會用50人樂團錄音

amazon 計重量運費
水貨嘅係香港買未必會貴
個表係行貨

任記睇黎同Apple係有長期合作關係喎

Yusuke Kozaki draws Sharena on iPad Pro @Nintendo Mobile

帶開幾廿分都比人反cup

夜晚喺床玩3DS好易瞓著→爆頭

熄晒燈玩好爽

諗起細個玩gameboy果陣用既燈架
偷偷地夜晚係被入便玩
3ds/psv多數趴係張床到玩
愈出愈重舉得好辛苦

點解你地會響床打機

打完可以直接瞓

“kum”住被玩又舒服

官網剩特典賣晒
5月出貨把大師劍都冇晒
仲以為無限生產

特別係冬天

YouTube Superbowl ad 投票無Switch揀
之前E3 Trailer投票又無BOTW

無限劍製

應該話有邊度唔可以打機

買左amiibo + ost set

#伊波杏樹生誕祭2017

EA: FIFA Switch - custom built FIFA18

姐係奄割版

肯定係 除非唔係

任天堂は、ニンテンドー3DSシリーズ・Newニンテンドー3DSシリーズ・2DSの本体システムバージョン「11.3.0-36J」の配信を、2月7日より開始しました。

今回の本体機能の更新は、システムの安定性および利便性の向上が目的となっています。本体をインターネットに接続し、「本体設定」→「その他の設定」→「本体の更新」で、本体機能の更新を実行することができるので、早めに更新を済ませておきましょう。

前回の更新は10月下旬に実施されており、約3ヶ月ぶりの本体更新となりました。

?
送?

佢遲早有得課金買毛

一定唔會出

Confirm左係整開正傳個間工作室做Development
平時閹割版會搵其他工作室做
同埋係正名叫FIFA18 唔係咩 FIFA Switch

以香港d居住環境好正常
邊有露台後花園坐比你嘆住打

毛可以經正常途徑拎到
課黎做乜?

Nintendo Switch™用ソフト『みんなでワイワイ！スペランカー』紹介映像

二萬條喎
點正常

賣一隻四星都係得300毛

呢隻垃圾

就快3月3

原來 UNIQLO UTGP 2017 頭2獎既獎品係宮本茂簽名 NX

mario

突然想玩返3ds 火紋，如果依家出3ds，係咪好不智？

咩樣

大把game 玩

真係好好玩

awaken個lucina

你有game想玩然後買就唔算不智

鍾意玩都唔買黎玩就真係不智喇

絕望未來篇
火紋要買埋DLC全部都好高質

呀

US eShop 解鎖咗外國卡

出新手村

Sangokushi 13 with Power Up Kit (PS4/PSV) – 9/8/9/9
Diabolic Lovers Lost Eden (PSV) – 8/8/8/9
Kamaitachi no Yoru Rinne Saisei (PSV) – 8/8/8/8
Mercenary Kings (PS4) – 8/7/7/8
Moon Hunters (PS4) – 7/8/8/7
Teslapunk (Wii U) – 7/6/7/7
Emily Wants to Play (PS4) – 7/7/6/6
Nidhogg (PS4/PSV) – 7/7/6/7

個post好邪惡
收部二手n3ds玩下先

係咪真架...
七仔果張都得!?!?!?!?!?

想買張日元入美版

啲圖有啲太誇張
隻game 入面畫果啲動畫其實好靚

記住開恆個3d睇

應該就講緊信用卡啦

今晚即買game
玩盡部wii u 佢先封

放 PS4 BIO 7中文版，
任豚巴打價$250，
code未用

放原因:我買錯左日版DLC

上YouTube 成日見到"口袋大作戰"既廣告
全部都照剪正版D片再加少少自己game 畫面落去
頭先直頭見到個係
全段2017 劇場版teaser trailer 聲都冇剪放左落去

有冇多D呢隻game 既背景?
點解可以咁猖狂又唔收皮

想問下各位巴絲
依家N3DS/N3DSLL咩價位到？
有興趣入手

乜撚嘢黎架
ublock origin 長開未見過
youtube 有冇得 report 廣告?

千二左右掛

我都見過 佢game內容直程用Pokémon 圖...

咁撚勁都有

Kimishima (via Time): We are not creating a successor to the 3DS right now.

ARM
7 小時 ·
See what Nintendo Switch has up its sleeve for March 3, powered by 4x ARM Cortex-A57.

幻想破滅

之前癰盎印象新zelda可以同黃昏公主hd連動
Switch版有無得連

用齊兩廠？對於呢單野有保留

好似用隻狼amiibo

The page you requested cannot be displayed right now. It may be temporarily unavailable, the link you clicked on may be broken or expired, or you may not have permission to view this page.

唔知日版對唔對到行版
不過鬼隻黃昏公主hd未玩過

Anyway, Terga X1咪即係4x ARM Cortex-A57

巴打我有興呀～～

機唔鎖區 aiibo都應該唔會鎖掛

Amiibo不嬲無鎖

連登無得PM，我又無TG，
點算?

裝個tg啦

ARM 冇問過老任就亂爆嘢? NVIDIA 自己都唔敢講

幻想破滅？不明白

Arm share 個page都係根據傳聞講好似係

裝左
tg:mhbrosxx

Nintendo Switch Hardware Overview

NEW Super Mario Odyssey Gameplay - Enhanced & Slow-Mo Replay

intendo Switch 紹介映像

Nintendo Switch TVCM おすそわけ篇

Nintendo Switch TVCM みんなでマルチプレイ篇

Nintendo Switch TVCM 3つのスタイル篇

Nintendo Switch 体験会 2017 『1-2-Switch (ワン・ツー・スイッチ)』体験コメント

Nintendo Switch TVCM 3つのスタイル篇

Zelda叫聲注意

睇港任幾時做野

Switch係咪冇得直播

內置有無唔知

如果冇又要買CAPTURE CARD

臨出一個月都係冇乜新料
係咪等JAEPO一次過

送多幾支強走好過

佢用USB-C output出HDMI去電視,應該會有人整program經USB-C直入電腦

就出機竟然咩都冇消息
GAME 廠又冇新GAME..

不嬲出之前都冇消息,而且依家又無event
間間廠都睇定先出,而且switch既開發機又派得遲
可能到e3先有好多新game公佈

其實我想講入面個save

想買個尿袋
但又驚佢支援qc3.0

買個有qc3.0既尿袋咪得

大亂鬥有無鎖？我覺得唔會咁白痴

qc 3.0 Qualcomm野黎喎

就係就出機都冇活動真係ON9

代代都係咁架啦
出之前一個試玩會完

Switch 九成係 USB-PD
100% 冇可能係 qc
btw qualcomm 仆街死

S625 = 神U

港任係on9不是常識嗎

做咩老貓燒鬚

成日覺得隻右手手指公要飛去咁遠幾辛苦下

Joycon好細架咋

其實係咪左右兩個制加mon個console都有舊電係度？

yes

聽講啱啱日本amazon又有得訂，不過上到去都係賣哂

不如諗下會唔會左手指公會撞右手指公啦

日水如果有貨訂得過嗎？

1-2 Switch: 28隻game

【1-2-Switch】赤ちゃん
負評多到

大話骰

個女係咪天皇的御廚巴黎嗰兩集嗰個 ？

無鎖呀
hardware 唔會鎖架
我拎隻美版save 去朋友日版機到隻揪無問題
食住薯片睇佢地互相殘殺

唔記得左
所以無鎖區你話幾好呢

日水計埋運費仲平過行
仲要唔洗食game

鎖左區就唔會買錯DLC

其實不嬲都係
你係香港買任何日版水貨電器都會平啲
地鋪賣嘅都唔會貴好多

日水switch 買唔買得過
三月好多朋友去日本
到時叫佢地帶俾我

論已破

Order Details
Placed on 2017/02/08
【限定】【液晶保護フィルムEX付き (任天堂ライセンス商品) 】Nintendo Switch Joy-Con (L) ネオンブルー/ (R)
Video Game
Sold by: Amazon Japan G.K.
HKD 2,210.56

Item Subtotal: HKD 2,210.56
Shipping & Handling: HKD 113.75
Order Total: HKD 2,324.31
Payment Method
Credit Card (Mastercard) HKD 2,324.31

Now

同官方價差唔多

[url]]
日亞仲有個貴1000yen送mon貼有貨
有興趣可以睇下

日亞仲有個貴1000yen送mon貼有貨
有興趣可以睇下

你唔會係用咗 amazon jp 嘅匯率吧?

一貼LINK就俾人掃哂

算啦,第一次買

買電話係睇qc
Google pd都有幾代
3.0好似唔多尿袋有

來有1 2 3 4 5
老任幾時先肯公佈唔用dock差電既spec

個廣告拍到apple 果啲咁

可唔可以連去電腦mon玩？

Google 同 USB-IF 都已經分別講明 USB Type-C spec 係唔容許 qc 存在

你個moon有hdmi頭咪得

電腦mon有hdmi port就得

Alone bb let's 結婚

對紅色user name無興趣

gay

但我搵到既USB typeC尿袋都係會寫qc3.0
寫明USB pd既尿袋反而小
好似好多介紹USB pd都係講Xpower

藍色點睇

今晚扑野夜唔夜

大爆菊

隊波十幾年來第一次入到季後賽,實有賺啦

let's do it baby.

love plus

ＤｅＮＡ、まとめサイト問題で38億円の減損損失

串燒好嗎

邊個埋黎死邊個

去日本買如果壞左係咪無得香港維修㗎

3P

有都要比錢整

做咩變左gay post

我都想知

係咪即係無保修

笑甚麼、你也是基佬

到底點解我間房最盡先放得落22吋MON

switch最盡都係full HD,想要59吋你想睇4K AV呀?

我要睇4K馬賽克,唔起格叫咩任地獄

交易完成

您的订单中包含无法配送到您指定地址或无法利用您指定配送方式的商品。请在了解更多查看配送限制，并修改配送地址或配送方式。

啱啱係日森訂左 計埋 轉運 埋單應該$2600 左右
貴過行少少 不過起碼唔使食game

25連

中5星難定儲齊羽毛難

1-2-switch有dgame睇落都幾過癮,不過真係冇人同我玩

左手同右手玩

4星飛龍姐姐高攻正

搞聚玩1,2swtich同 Splatoon

湊仔

女友會同自己玩1-2 switch的揮手

res , speed 都勁低
又比弓剋

就算同level藍色魔法都可以輕鬆x2 秒你
出黎都係同人換棋 搏下血
隻game 飛天唔會行多格,唔著數

直送好似平啲

好耐冇開過

係，我on9食佢個匯率都平過行貨

你研究下有無得改個currency啦
反正未出貨
去客服問下

PS4 26,870
New3DS LL 18,891
Vita 9,626
PS4 Pro 9,508
2DS 5,593
New3DS 1,617
Wii U 778
PS3 548
Xbox One 111

ハコボーイ！ ハコづめBOX 17/02/02 7,582

少少錢算啦

依家可唔可以用燒錄卡玩老番

記憶中計返master visa 啲charge 其實係差不多

就算係Tag&Go啲閪charge都平唔少

打錯 Tap&Go

E3 will be open to the public for the first time ever this year

我之前就係缺一個高攻角色，
子安劍士又唔夠高攻
利申0課

比盡咪又平嗰一百幾十，廢事煩，一陣單都cut埋我就無謂

唔俾用海外地址...逼住用轉運

肯定劣化

因乜事 re-upload 過?

有冇人部3ds本體更新個黑mon陣熄唔到機
叉電都叉唔到

長撳電源掣嘅話點會熄唔到機
不過你更新緊嘅話小心變磚

平時更新好似唔會黑MON 我諗住等佢冇電算

你自己撳熄佢同等佢冇電咪又係咁

其實部機係我屋企人買
原本我唔知長禁有得熄
頭先試一次先知要禁好耐
btw thanks 重開冇事

近年各大廠商推出的家用機已不止可玩遊戲那麼簡單，比如 PS4 及 Xbox One 等就可以用來觀看電影及上網等，嚴格上可以稱為是一個多媒體平台。不過任天堂卻似乎不會跟隨這種做法，皆因社長君島達己今日接受訪問時就表示，下月推出的新家用機 Switch 將不會設有瀏覽器，即代表無法瀏覽網頁。

任天堂社長君島達己今日接受《時代雜誌》訪問時就再披露更多 Switch 的細節，當中他特別提到由於要致力令 Switch 成為一個專門用來遊戲的平台，因此該款新家用機推出時將不會設有瀏覽器，而最少在初期不會支援這種功能。其實以任天堂一貫做法，他們會作出這種決定並不太令人意外，皆因在上月舉行的試玩會上，他們就曾經表示 Switch 將不會支援任何串流影片程式，比如 Netflix 及 Hulu 等，幾乎與其他多媒體功能劃清界線。

話Launch個陣無咋

我唔覺有咩問題，係啲人吹到好大件事咁

如果有得播片就好

老任原罪既野你識條毛?

有browser同media player=>漏洞機會直線上升=>燒錄卡或好似當年PSP咁破解firmware不是夢

你係君島達己會唔會咁蠢又要阿寶出動?

我唔覺有咩問題... netflix嗰d盒子實有
有d電視機內置埋添
要靠部遊戲機？
上網睇攻略？我拎部電話出黎唔係快d咩

播唔播到片同有冇Netflix Hulu呢D兩樣野黎

ファイアーエムブレム ヒーローズ ‏@FE_Heroes_JP

総RT数はなんと、133,789でした！
本日2/9(木)16:00に、みなさまに「英雄の翼」×10,000をプレゼントいたします。
ゲーム内ホーム画面におります、私「フェー」から受け取ってくださいね♪ #FEヒーローズ

升隻5星補血囉
按機率睇好低機會中到5星補血

Roy 好屈機
一隻斬全場

我有用PS4睇youtube，同睇老任D片，其實用PS4睇老任Sw o既60fps片係好諷刺。

希望Game o既質素可以掩蓋呢個缺點

另外Sw只可以用wifi?有lan port?定係要用USB post 駁lan port?

splatoon 咁多斷線廚，其中一個原因就係好多人用wifi連線

USB LAN adapter

對手個個都係用wifi

玩左咁耐全程wifi
得開頭一兩個月個廢ser搞到成日斷
其餘係連鬼佬先會間唔中lag一兩下

splatoon , mk8都好順
但smash bro 打開wifi 1打1, 再打返local 1v1
先發現原來online 打都幾多delay

果陣玩MK8同splatoon用wifi間中斷，所以先特登買個 adaptor,斷線問題立即解決。
咁睇黎Sw都會有斷線廚

超期待splatoon 2 local play

我係比較擔心連線呢點，
game o既質素完全無擔心過

玩開online
轉local , 會發現平時一直有delay 慣左

8人local play最大問題係無線干擾

試玩會已經話因為干擾搞到手掣有input delay

希望正式出會搞得掂

老任平台FF系列VC半價
大約$30左右
大推WiiU版VC o既FF4-FF6

隻FINAL FANTASY EXPLORERS有冇伏

買定Type c尿袋
到時拎完機坐車返屋企都可以玩

個人意見:微妙

無人一齊玩應該好易悶

『めがみめぐり』の“ツクモ”が声優事務所に所属！ 三森すずこ、橘田いずみなどの後輩に
カプコンは、3DSソフト『めがみめぐり』に登場する「ツクモ」が声優事務所「響」への正式所属が決定したと明かしました。

天空劍女神

君島氏によると、『ファイアーエムブレム ヒーローズ』はリリース開始から半日以内で100万ダウンロードを突破しており、今日までに500万ドル以上の収益化に成功しているとのこと。同作は2016年12月リリースの『スーパーマリオラン』とは異なるモデルで展開し、“オーブ”メカニックを取り入れたFree-to-Play採用タイトルとして大きな注目を集めていました。

扭到咩?

邊到

『ファイアーエムブレム Echoes もうひとりの英雄王 VALENTIA COMPLETE』
マイニンテンドーストアでの受注販売期間のお知らせ
延期しておりました『ファイアーエムブレム Echoes もうひとりの英雄王 VALENTIA COMPLETE』のマイニンテンドーストアでのご予約につきまして、2017年2月10日（金）に受付を開始した後、それ以降2月16日（木）13:00まで、いつお申込みいただいてもご予約いただけることといたしました。

ご予約受付商品：
・ファイアーエムブレム Echoes もうひとりの英雄王 VALENTIA COMPLETE
・ファイアーエムブレム Echoes もうひとりの英雄王 VALENTIA COMPLETE（ゲームカードなし） ※特典のみ
商品は十分な数をご準備しておりますが、多数のご注文をいただいた場合、一部のお客様へのお届け日は発売日以降になる場合がございます（発送はお申し込み順となります。お届け日の目安はご注文時にご確認いただけるようにいたします）。あらかじめご了承ください。
『ファイアーエムブレム Echoes もうひとりの英雄王 VALENTIA COMPLETE（ゲームカードなし） ※特典のみ』の予約も承ります。
また、Nintendo Switch カスタマイズ本体のマイニンテンドーストアでの予約受付は、3月3日（金）以降、準備が整い次第再開いたします。

臀門拮之島

正喎

又係講VR SWITCH

諗下點善用HD rumble同隻joy con R仲好啦

Vr+hd振動

如果街霸有vr

街霸switch trailer有一秒show左個第一身視角嘅畫面真係好可疑

ゲーム『レゴ®シティ アンダーカバー』2017年発売予定

出The Lego Batman同Ninjago Movie仲好啦

依隻神作黎

就係個一秒

脫任兩星期

唔好拎movie同lego shity比

what is that shite?

格game玩VR得啖笑
3DS街霸4試過玩縱向角度
我玩左一鋪之後即刻轉番正常mode

搵唔到呀
玩具部果層??

爆左好耐
load 碟去大地圖果到勁耐

最低層 賣電視個到 sorry

好吸引喎,,好似aram 咁玩

黎緊仲會出第二彈

玩具部有好多sun moon 公仔
Z手環

任天堂存日本 echos 開訂喇
係咪只可以集運返黎香港

飛過去

宜家有行應該唔洗日本訂返來，之前果隻我日本訂，點知香港成街都係行

但我想買valentia complete版

醒覺我都係日本訂最貴特別版，香港都有行，重要平過円。睇你博唔博，我今次就唔日本訂了

果時去返深水埗買嗎？？

隻fate / if 香港無特別版

而家先買3ds會唔會好on9

有幾多game想玩先

五個人既八人對戰

導演燈光化妝唔洗玩咩

我記得有啊，可能我記錯

水貨炒價黎架
同xenoblade X 個盒裝一樣

有冇咩USB C尿袋推介

盒唔係好大咋喎

點解唔買條線算

而家用緊芒亨個尿袋得9000, 應該就唔夠餵SWITCH
想買過個

我朋友3月尾去日本，係日本買switch會唔會平D? 同埋洗唔洗用變壓器？

如果Okay會叫我朋友幫我買

4310mAh

個火牛係普通USB-C火牛,響香港應該好易買

『ARMS』最強腕自慢決定戦も開催！ 闘会議2017で、Nintendo Switchの体験ができる！

唔合規格嘅就易買

跟list amazon買左條anker

認真我都係等 Benson / Nathan 測試下部 switch 究竟跟咗份 spec 幾多成先再睇買咩

無乜興趣呢隻
寧願佢出返wii u sport 果隻網球同打拳

都係玩下mario

見手機課金game唔岩玩，悶悶地所以有依個諗頭

見到而家又話有無卡破解

品勝20000 MA 尿袋備已準

唔係網上4 打 4 加一個人好似睇緊PLAYER 1 玩

好行唔送
btw 買新機記得第一件事 update 最新版本

屌你乞衣咩
買隻mario 閒閒地都玩到40-50個鍾
仲要係高質素高成本
幾百蚊咪撚咁肉酸啦

日元29980平過香港2340仲要唔洗食game，只係唔知可唔可以免稅/退稅姐

又唔駛俾班炒家撚狗
又要平少少
又唔駛硬食game

係香港買部遊戲機先咁折墮

依家二手大把破解機
琴日幾經辛苦先入到部冇破解又新淨嘅
btw 冇錢唔好學人打機，玩返手機game算啦你

d人唔撚知原來game係要畀錢
啱啱先喺街見到個廢中好撚自豪話畀人知點樣用android玩nds rom

仲要坐響屋企un un屋等收機

你唔俾佢有餅正版帶自己 dump 個 rom 出嚟玩

呢樣重點
周圍搵餐死都唔知有冇機
有都炒到貴一貴

以後日本訂機算

依個年代上網買日本嘢真係好方便
日森好多嘢可以直送，就算唔送都可以用轉運
仲有樂天等等其他選擇

本地舖真係清死貨嗰啲先買得過

佢夠彊咪炒埋周邊同game

飛去日本買周邊

買邊隻 Switch 袋好?

最後買左sony隻type c10000mah
不過好驚差唔起部switch5v3a15w

如果想安全要支援USB pd得隻xpower pd15q
兩個零鐘可以差滿部MacBook
但係香港貼牌大陸廠連登仔好似踩到一文不值

imazing隻type c尿袋 差唔差到switch

好似話叉到macbook就叉得掂switch

差到唔代表差得好
我果隻好似要六個鐘
但見支援USB pd既只需兩個零鐘

之前我屌啲鋪頭撚狗
有啲巴打仲係到話乜野人地都要賺
好阿Q精神

港任根本就無規定鋪頭食骨咁賣機

除左大陸野仲有冇其他例子

我搵唔到
有見外國人講有啲比notebook用既好似dell都有出但唔係手機尿袋咁既size

前面巴打講左switch唔係高通cpu
而家市面最多既typec裝置係用qc3.0制式
所以唔關事
Macbook用usb c頭開始先多人留意USB pd

Usb以前標準2.0係5v0.5a
3.0係5v1a
到而家pd係variable voltage +maximum 5a

我買sonytypec係USB pd同usb3.0中間果個標準
5v3a

漏左5v3a都係usb pd不過舊一個version
所以我揀左佢
不過見google到香討既人傾maxbook都係買 xpower

USB 3.0 (USB 3.1gen1) 係 900mA
就咁 USB Type C 最高 3A
USB PD 唔係 "Variable" voltage 而係有幾個定咗嘅 level: 5V/9V/15V/20V, max 5A 但係要條線 support 到先得
但係之前仲有 USB BC 出到 1.5A

qc 唔好提，之後出嘅 Android 機如無意外應該唔會再有 qc

香港人最鍾意一邊比人恰一邊幫恰人果個搵藉口

USB Type C 嘅 5V 3A 唔使 PD

咁我都入番舊SONY先

我搵到5V3A係USB-IF定既type c標準

可能我理解錯
啲外國人話5v3a佢係舊版本pd
因為得最新版USB pd先要開始有認證同要晶片同步

Type C 本身就 support 5V 3A

巴打我拎左機可以試下差唔差到
Sony10000mah街賣四百蚊性價比好低

有舊版本1.5A

所以我先買佢
我諗就算switch真係行USB pd 都差到
係差唔快姐

Type C without PD 嘅 1.5A 同 3A 係同時出嘅，唔存在係咪舊版嘅分別

明白

買完尿袋又要煩買牛

usbc火牛有 USB pd反而易搵
Google apple都有
到時搵返個watt數大過老任要求就ok

之前咪討論過根本無人知係港任/代理/鋪頭既問題
都係個句,我係鋪頭肯定唔會叫人食Zelda甘好死
btw買行有買行既好處
2年保,香港牛(之前睇報價紙都要成200幾),3月3即日有得玩
根本無必要踩到行機一文不值

其實跟 dock 嗰個 ac adapter 應該係計晒叉電 + docked mode + powered hub 嘅用電
淨係叉住部嘢嘅話 power 應該可以低啲
依啲等 Benson 試啦

係
btw 甘你老母

又見弱智捉單字
改返,開心未?

乜我有踩行機咩

我踩堆濕鳩鋪咋

應該踩自願食骨仲食到㗩㗩聲既狗

咪係囉
之前new 3ds 水貨啲鳩鋪咪一樣係到撚狗
唔明點解可以撐得落, 賺錢賺到咁撚濕鳩
同大陸人有咩分別

5p 到咁惡
block 得

birdo

完

根本寶可夢呢個名就好好聽，最好整走圭精靈兩個字囉唔該

等聽皮卡優

你天堂話公式名叫pikacha架

新狩技

加多堆怪好過啦

『ARMS』キャラクター紹介 (闘会議2017版)

『ARMS』ARM図鑑 (闘会議2017版)

沙獅黑角蒼老山就係新怪

其實隻fire emblem echoes 係重製定乜?
以前係神作黎?
我淨係玩過awakening 同 fate

無端端屋企又OT

第二代嗰個外傳重製

其實蒼藍雷霆係咪即係洛克人

即係部3ds未封得

有強逼症嘅我都係要買返個官方嘅英國插 ac adapter
定係索性直接買多個 dock
依兩樣應該唔會炒價掛

separate dicks

shitpost

未玩過個個故事的話可以試吓

好期待

同M9一樣都係稻船整
蒼藍雷霆似X
M9似元祖

M9

我當年好期待

睇左下gameplay 基本上同洛克人一樣

M9其實5差,係啲貼圖樣衰

劣評如潮

有冇人上老任度訂左火紋限定？有冇得疊單

等ost

我都諗緊係唔係老任度訂好.

已訂

tenso仲搞緊認證，影個地址比佢話受
同輸入嘅唔同

信和又賺一筆

我唔洗認證嘅?
送貨果陣先要?

有隻比卡超黎既喂

側側膊

『スプラトゥーン2』には、「プライベートマッチ観戦機能」が搭載される。
これは、プライベートマッチで対戦する8人とは別に、9人め、10人めがカメラマンとしてマッチングして、バトルを観戦できる機能だ。
ふかん視点と、各プレイヤーの三人称視点を切り替えることができるぞ。

想做現充

只要有心，誰人都能gay

你唔認證佢唔會寄
佢有寫明

thanks
認證左先

我用美版機

竟然有中文化

點解唔專心搞Switch 中文

等一個mon hun我就狗沖switch了

火炆都有中文
新出果啲mario, yoshi都無

我都等緊mon hun, 不過冇mon hun我都已經衝左

港任從未正式宣佈software lineup

如果係真應該會同時宣佈Heroes 中文版？

港任係咪仲係果個阿婆代理

到時最大問題就係電
希望zelda係用盡左switch
如果唔係 到時出d勁game 100%玩粒幾鐘就收皮

唔係前 台任先係咩
港任係日任自己管好似

Zelda 係Port 咋
佢係Range 係2. 5至6hrs
Zelda 係3hrs

真係唔好咁大期望
電呢家嘢同重量成正比
你當佢係一部tablet
呢個重量可以有幾多電丫
就當佢行game 低耗到同播片差不多都唔會玩得幾耐

耗電真係唔知佢點計
話就話3個鍾
但話唔定你去到2個鍾就會著紅燈
到時都要save 定搵電叉

其實出街點玩到咁耐
有時帶部3ds出街都未必會玩

搭機咪會囉,好似去成田咁,食完野都仲有三個鐘先降落

飛機有插蘇

搭新幹線玩WiiU.jpg

想問下各位巴打一部機包幾多個制？

2個joy con

新手唔明
港代日版 咁即係日版機玩唔玩到？

港代日版=日版

想問下有無人知第二水機幾有會有

我成日出街玩
以前無usb 線要去cafe 叉住玩

本來見Switch夠膽賣三萬円仲以為佢真係有1000Gflops左右可以望到1300嘅xboxone車尾燈，睇嚟都係唔得，估返做500Gflops

垃圾任天堂又出電子垃圾

完全唔明點解要估 flops

估中有獎

預估下佢嘅帳面性能啫

咁你咪唔好買，完

冇玩過好應該玩

4月5機都唔知有第二水未 橙

Agger，loiter 全破未？

好似差少少拎哂

加油

未買3ds新手留言請教
破解game可以直接上網聯機打啦？

老番狗死出去自己開post啦

其實係玩咩/點玩

簡單講就lego版健康搞笑GTA

NS個pad係咪可以帶出街一路叉一路玩？

玩老番死開d啦

當年玩完好想買幾盒lego city砌

到 mario 真係出，又再一批人搶

暗榮有病
電擊班人更有病

Lego堆game唔係不嬲都半open world架咩？

120石冇5星

唔明

新增功能有自訂劇情
然後電擊組玩出左鮮血的結末

明白了

好似avenger lego有new york場景咁都算係open world 嘅
但lego city隻game 玩卧底同警察. 個場景大好多
wii u load 地圖時要幾分鐘有時

splatoon2
3月24-26有demo 玩

老任呢招叫人買首發機的手法好強

估唔到咁早試射 好彩預約咗首發啫

你唔係唔買咩

晨早預約咗 買咗唔可以估部機有幾多性能咩

正啊,甘早有得試splatoon 2
唔知會唔會唔同時段有唔同地圖甚至真劍試呢

大佬們我錯啦,我得呢個字係所謂既5p(最近先玩香港forum 先知有5p)
打左廿幾年字,係有D難改

有冇人會買？

實不相瞞我訂左

試射

呢隻要成萬¥，成六七百港紙
用手提點玩？玩開電腦驚控制唔到

touch mon玩 正

其實係因為要八揀二，揀左炸彈人之後又唔想揀12 switch 同zelda
所以諗住一係三國，一係信長，最後揀左三國

不過比我揀可能揀信長，因為未玩過

其實我而家都有d 想玩信長
希望到時肯俾我轉

冇switch冇得玩

收到樂富電話
問我洗唔洗留game
佢地會番薩爾達 12 信長 魔戰 俄羅斯
薩爾達 $472
唔一定要買game

可以同時娶大喬小喬？

機會嚟啦飛雲

120抽冇5星同120石冇5星差好遠喎

係喎

加油向120抽冇5星出發

到時大把人放game

無炸彈人

我都想買炸彈人

其實switch個game card出張accelerator card仲好啦,而家十個都有一半都係買下載版

請問係咪頭水之後既機無貨期？
game 舖最少食一隻 game ?
仲洗唔洗食炒價？
請指路

點解咁多人期待炸彈人
睇treehouse gameplay 好似好低budget咁
konami 收購左之後出啲野勁hea

疑似港任請人

個廣告好耐
長期定時都有

嘩屌 send去先

精靈寶j夢靠你了

太古冇晒聲氣

首發PARTY GAME 唔係佢就係1 , 2
比你要邊隻

why not neither

會變得特別

唔識日文可惜，唔係嘅話都想去in

其實比我會要12
只係睇落唔值咁貴

2簡1既話 我都會簡12switch
因為fuck konami

其實冇咩game知道會出
你地唔係唔買1,2 switch, 炸彈人同MK8

mk8 wiiu玩左1000個鍾都有
不過會照買

炸彈人望落好低budget 伏味好重

任記:好快你就會見到三廠發佈switch game

煮老母應該快了

幾耐無出過炸彈人仲要有co op story mode
佢畫面改成咁對比起nds果幾集唔算低成本啦
當然你要同AAA大作比無得比

外國啲老屎忽都好賣帳
你幻想下而家出返隻2d掛名洛克人x啲人都會丁都一地都係
炸彈人仲要完全無出名既同類型game

HD rumble

如果dock mode用體感
Handheld mode用touch screen都唔錯

想問下而家仲有冇得訂機？ 連Game 訂都OK

想問mhxx同之前有乜唔同？

VR

同問

梳屎？

Koizumi As you know we’ve been focussed on development on first party games, but with Nintendo Switch we’ve also put a lot of energy into making third-party cooperation possible, and that includes a lot of attention paid to the development environment that we are provided to these partners as well as the middleware we create for them. Soon you will (see?) a lot more announcements from third-party partners.

依家有無日本網可以正價訂到機 想送去酒店,唔洗自己到時搵

SUPER BOMBERMAN R Opening cinematic | KONAMI (ESRB)

「スーパーボンバーマン R」 ゲームオープニングムービー

1001

スマホ版『スナックワールド』配信日が12月に延期、3DS版やアニメ展開には変更なし

soon

下個post叫乜？

Soon™

NWPlayer123 "Leak" Dump: Homescreen Mockups, Friend list deatils, Specs

前幾日睇過冇 crop 過嘅
假到出汁

今回は本作の公式サイトにて、iOS/Android版の配信延期が明らかに。これまでスマートフォン版は2017年4月配信予定とされていた本作ですが、2017年12月配信予定となっています。なお、ニンテンドー3DS版はこれまでと変わらず2017年7月発売予定の模様です。

女跑手rip

我自己跑長馬追時間
都驚有呢d隱性心臟病

Post 7

推

Rip
新手通常跑短(10k)，好多人都係鳩跑，跟人跑到自己爆
跑長知道自己咩料，跟本冇可能沖到全程半/全馬
推到1001

999

1k